［文宣組］有片有相既入黎將官商鄉黑勾結公諸於世！

有片出片，有相出相
官警鄉黑勾結，誓公諸於世！！
一齊話真相俾全世界人聽

美國New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

英國BBC (唔洗理post code)
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk
英文
中文

英國The Sun

台灣大紀元

澳洲
The Sydney Morning Herald

一定要追究到底！！

推啊
絕對唔會放過佢地

Push

Pish

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!